[手動置頂] 鬼鬼鬼鬼鬼

816 gogogo
817 gogogo
818 gogogo

既然鬼咁難捉 佢咁想我地捉

咁我地咪唔捉lo

推

對！

816
817
818

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！